{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 나리와꽃창포펜션"
    },
    "text": "青浦台海水浴場の近くにあるペンションでは、注意事項として個人衛生のために歯ブラシとタオルを持参しなければなりません。 水はペンション内部で使用するものは水道水に変更されましたが、外部で使用する水は依然として海水を使用しています。 入室は午後3時、退室は午前11時です。 バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけますし、価格は人数によって異なります。 すべての客室は、個別のデッキでバーベキューグリルをご利用いただけます。 ただ、101号と102号の場合は、客室側面部にバーベキューグリルが用意されています。 ユリ客室は、個々のオーシャンビューデッキでバーベキューをご利用いただけます。 109号の前にはテントを設置することができ、現場で決済する必要があります。 幼児は追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 全客室のトイレには浴槽があり、107号と108号、109号の前にはテントを設置できます。 Wi-Fiは無料で提供されます。 愛犬1匹当たり20,000ウォンの追加料金があり、最大2匹まで入室できます。 ペンション施設としてはフットサル場、カラオケ、セミナー室、売店があり、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "青浦台海水浴場の近くにあるペンションでは何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "歯ブラシとタオルを持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の水道水は何に変更されましたか？",
            "answer": "ペンション内部で使用する水は水道水に変更されました。"
        },
        {
            "question": "ペンション外部で使用する水は何を使用していますか？",
            "answer": "ペンション外部で使用する水は依然として海水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭が利用できます。価格は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "すべての客室に個別のデッキにバーベキューグリルがあります。ただし、101号と102号の場合は客室側面部に用意されています。"
        },
        {
            "question": "ユリ客室でバーベキューを利用できますか？",
            "answer": "はい、ユリ客室には個々のオーシャンビューデッキでバーベキューを利用できます。"
        },
        {
            "question": "109号の前にテントを設置できますか？",
            "answer": "はい、109号の前にテントを設置することができます。ただし、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児の場合は追加料金が発生します。また、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "全客室のトイレには何がありますか？",
            "answer": "全客室のトイレには浴槽があります。また、107号と108号、109号の前にはテントを設置することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、愛犬を1匹連れて行くことができます。追加料金は1匹当たり20,000ウォンで、最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設に何がありますか？",
            "answer": "ペンション施設にはフットサル場、カラオケ、セミナー室、売店がありますが、現場の状況によってご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 561
    }
}